韓國國內外知名的作曲家們參與TWICE新專輯

志效-娜璉-Sana-多賢-彩瑛參與作詞
11日，JYP方面通過官方SNS公開了TWICE超話正規二輯《Eyes wide open》的Tracklist，包括朴軫永在內，Dua Lipa、沈恩地、Kenzie、Heize等韓國國內外知名的作曲家們參與了專輯的製作。在新專輯中，包括主打曲《I CAN’T STOP ME》在內共收錄了13首歌曲。另外，成員志效、娜璉、Sana、多賢、彩瑛單獨參與了收錄曲的作詞，將TWICE獨有的感覺融入到音樂中

主打歌當然唔少得我地DADDY填詞

GG

腎b

清識啲野

I CAN’T STOP ME
oh i'm in love
我心亂如麻 shyshyshy

我地TWICE點豬

Dua Lipa都嚟😍😍😍